有冇巴打試過斷正老豆老母扑嘢嘅經驗

話說當年仲係6歲嘅我仲係天真無邪果陣，有一晚想叫吖媽講故仔比我聽，點不知一開門真心屌咗一聲。雖然果陣唔係好知發生緊乜事，不過見佢哋乜都冇著好開心咁係到搖吓搖吓，我都係先退下了。

你死左會比人燒春袋

秒

Cmon bro

Pish

Yo g yo g